admin麻煩刪帖

條link我就咁放出嚟都自動出圖嘅undefined)undefined)undefined)

屌你老母

原來我淨係諗住貼條link出嚟
連[url][/url]都無打 預覽都無問題
一出post就自動顯示張圖出嚟
啲圖會嚇親人

連狗數緊銀紙